鬼唔望啲追風能全家因打風而死

嗰班毒能都痴痴地線 個風咁能勁吹得正香港分分鐘死幾個 經濟損失又唔知幾多個億 嗰班傻9毒能仲希望個風打正香港 真係痴能線的

岩呀岩呀
一定係啲追風撚用念力集氣吸個風埋香港啦

巴膠鐵膠風膠可能都係同一班智障鳩黎

發夢見撚到樓主用念力幫霍金打J

都唔能會係希望個風打正香港啊？

嗰班能樣真係痴線的

風能都要俾你屌？
化石燃料遲早用哂到時咪一樣要用風能

其他 我係個打工仔
日做夜做
都係想好好咁休息一下

都唔能洗咁黑心

剩係識諗放假
最On撚柒鳩係班仲要走去海邊追風既仆街，自以爲好撚青春，比野扑中咪撚用香港資源去救

風膠

颱風膠

風膠希望黎多次天鴿
仲要同上次澳門一樣咁近

On9過巴膠和鐵膠

收皮啦你

Why?

以為你講出街追風嗰d想正皮
好彩睇清楚d

希望就會打中咩

追風唔係指打緊風都去到海邊睇浪同感受風力果d人咩

追去邊先唔死人？你自私 唔大愛

還有力場喔